[外流球員] 歐陽耀冲加盟J3球會YSCC橫濱

アオヨンユーチョン選手 Hong Kong Rangers Football Clubより完全移籍加入のお知らせ

この度、Hong Kong Rangers Football Clubよりアオヨンユーチョン選手が完全移籍加入することが決定しましたのでお知らせいたします。

隊波有幾多場比賽踢？

j3一季28場

Au Yeung Yiu Chung （アオヨン ユーチョン）
【生年月日】1989年7月11日
【出身地】香港
【身長／体重】175cm／66kg
【ポジション】MF

【サッカー歴】
Hong Kong 09（香港） – Hong Kong 08（香港） – Workable Football Club（香港） – South China Athletic Association（香港） – Yokohama FC Hong Kong（香港） – Atlético Clube de Portugal（ポルトガル） - Grupo Sportivo de Loures（ポルトガル） – Guizhou Football Club（中国） – Dreams FC（香港） – Tai Po Football Club（香港） – Hong Kong Rangers Football Club（香港）

【本人コメント】
子供の頃から日本でサッカーをするという夢。
遂にJリーガーになることができました。長年の夢が実現できました。
Y.S.C.C.の皆様や協力していただいた関係者の皆様に心から感謝致します。
香港初のJリーガーとして、Y.S.C.C.の一員として、全身全霊をかけてJリーグの舞台で活躍し、チーム に貢献します。応援して頂ける皆様に恩返しをしたいと思います。これからも応援宜しくお願い致します。
Effort is always rewarded！
天道酬勤！

官網都登咗

Jleague個fb都出post歡迎

過左轉會窗都得？

轉會窗前搞掂轉會紙
未公佈啫

歐沖:
我小時候就夢想著在日本踢足球。
最終我成為了J.League。長期的夢想實現了。
我們要對YSCC的每個人以及與我們合作的所有人表示由衷的感謝。
作為香港的第一個J聯賽，作為YSCC的成員，他將竭盡全力在J聯賽舞台上發揮作用，並為團隊做出貢獻。我想回饋支持我的每個人。我們期待您的繼續支持。
努力總是有回報的！
天道酬勤！

star

竟然係真

“I have dreamed of playing soccer in Japan since I was a child.
Finally, I was able to become a J.League player. I was able to realize my dream of many years.
I would like to express my sincere gratitude to Y. S. C. C. Yokohama and all the people who have helped me.
As the first J.League player from Hong Kong and a member of Y. S. C. C. Yokohama, I will give my all to play in the J.League and contribute to the team.
I am grateful to everyone who supports me. I would like to return the favor to everyone who supports me. Thank you for your continuous support.

雖然係J3但都覺得好叻了

J3水準同港超比如何？

J3勁過港超 係finishing差d, 技術冇J1咁細膩, 但都好勁

早幾年垃垃僅敗當時係j3嘅fc琉球

好波

條友都係過去working holiday姐

愉園咪又係voluntary working holiday

人地投資緊未來！

香港人外流日本踢波咁勁都可以俾連登仔串

唔反了

天道酬勤

感動到咸左出黎

咁佢垃隊都踢唔撚掂係事實
之前葡萄牙隊波咪仲勁，佢咪一場都冇得出囉根本就係去working holiday

又咁講 葡波仲勁嘅話即係隊友仲勁
要出場當然更難
睇下佢係日本有冇得出場再講

日丙同中甲 唔通又中甲好啲？

J3有幾勁啊大佬日乙仲廢過港超

利申個個星期賭＋睇日本波

幾錢個月

同香港學界差唔多

有冇人搞團購波衫？

當年fc流球比卓7吊打

係佢俾人感覺working holiday先咁既反應姐

j3 仲要冇鬼，講真水平真係唔高

希望佢有得落場啦

建議樂仔同富力完約後去日本以樂仔實力一定踢到J2

平心而論有可能係 起碼支甲外援都唔少 至少規模同設施上會贏

柏木陽介都係踢日丙咋

傑志亞冠贏日匪下游個隊啵

計埋外援一定係中甲勁，不過齋計本土就中甲可能贏體能輸技術

技術, 意識, 戰術走位
日本J3好過中甲

不過中甲玩高Q大腳轟J3
J3應該會輸波

歐陽耀冲:
本人已正式加盟J3 球會Y.S.C.C.横浜。待一切手續完成後，球會將會舉行新聞發佈會，多謝各位支持!

冇睇開港超
呢兩年返嚟香港踢大埔同流浪踢成點
見佢都係得幾場咁大把

Working holiday 踢波正選加埋都唔知有無10場

同教練合照

如果用鳩沖呢個標準
落仔實踢到

唔反了
希望真係有得踢

酒井高德

本田圭祐近年都係咁

不過人工隨時少超過一半

一仔之後會唔會踼倒J1

變咗老港甲咁
有波好快就甩
好少突破
駁下腳咁

正丫
橫濱多海鮮

以佢今季既狀態j5就得

但係有難得機會可以去亞洲足球大國
學習佢既足球系統
甚至乎感受下當地嘅聯賽水平都係一件好事

傷完比啲時間

早幾年嘅垃垃喺港超得6分降班

德日混血教練Yuki Richard Stalph

樂仔連英國都感受過啦

Yahoo jp 新聞

講得出呢句證明你近幾年都無留意過呢條友

本田圭祐幾歲踢乜隊先
唔撚係拎沖哥比下化
日本隊總監講到明重用歐洲兵
honda kagawa 呢d執意要留歐洲唔係無原因
我都幾肯定佢地肯返J1 一定踢到8成波

外流已經好勁啦

J3算唔算職業？
定預備組嗰啲？

證明咗PR重要過球技

沖哥證明咗港超好多人有外流實力

半職業 但有系統

人地上半場就打少個仲多威脅喎
只係最尾俾泡泡龍絕殺

希望佢有得出同唔好咁易傷 都31歲 應該係last chance...

咁希望佢可以帶多幾個香港球員過去

最直接方法香港人比錢支持下YSCC先，其他隊先會跟

波衫千幾蚊

酒井仲踢緊垃圾船